有冇人都好似我咁好鍾意Yoasobi

聽完好有力量 好po實tive

全部都好聽
暫時覺得首たぶん最好聽

幾時出多幾首出debut album
想買隻返黎儲

個時loop 夜に駆ける loop左好耐
跟住有たぶん先轉到
巧想學日文呀！！

Same ahh
買來日日J
覺得聽Jpop真是巧有力量
聽然個人正面左 lol